澳洲Sydney 九日自由行求建議

預計六月尾出發
想去多的景點
例如動物園 藍山 歌劇院

考慮去埋Tasmania

有無去過澳洲嘅巴絲可以分享下行程？

利申：一個人去

兩日Tasmania 兩日Sydney 三日墨爾本 淨底去黃金海岸

9日sydney

9日太多喇 分啲去mel gold coast 同tas啦

La Perouse
little bay
wedding cake rock

我PLAN左去6日都覺得多
但買左內陸機票

Bonds beach

Bondi *

9日飛埋去Melbourne都得 Sydney要玩既4日都玩晒

睇黎要plan多幾個地方
感謝大家嘅意見

有無的地方一定要去？

可以考慮下
謝謝你

好似太多。。

好啊

Thank You

內陸機價錢應該吾貴？
你去咗邊？

SYD>MEL
單程qantas $1100

去埋tas啦

去下獵人谷
Fish market
藍山
Sydney如果睇景 都可以玩好多日
有時間咪去Melb 個啲

之前試過一個月時間玩澳洲東岸+Tasmania
Sydney 5日 Tas都係5日

SYDNEY 去左blue mountain, fish market, darling harbour, opera house , bondi beach , hunter valley, manly beach, zoo 同cbd

Tas係join local tour, 由Hobart 去Launceston兜咗個圈咁玩，仲去埋bruny island

Btw 記住六月尾澳洲係冬天tas會好凍

感謝你 我未做Research
重諗住短袖上陣

睇黎大家悉尼都只喺玩3至4日

藍山 我期待左好耐

價錢還可以接受
Thanks.

考慮中。。要計劃下行程先

我係夏天去(前年12月)都要帶件風褸

悉尼4日夠哂喇
去9日真係無野睇

多謝你提醒

聽大家講就去4日悉尼

藍山黎講
會失望
如果你係期待d caves
行山ok

zoo既話
taronga 雖然大但無咩特別
想睇澳洲動物建議去featherdale wildlife park
好細
但有好多活躍樹熊
袋鼠袋熊企鵝個d都齊

樓上有人講過little bay/la perouse 都好值得去
叫做係同一區但兩個唔同方向黎
little bay d沙麻麻但石就值得睇
同埋少人+可以捉魚
la perouse 係日落正同連住好多個沙灘
兩邊你自己揀啦

睇景既話
游客黎講交通方便既地方仲有watsons bay同manly
距離city再遠少少就dee why beach, garigal national park
wedding cake rock 就算唔係為舊石
本身royal national park 沿海都係靚既

fish market係伏
想食蠔既自己google $1 oyster in sydney

無咩方向唔知點介紹
樓主除左想睇景仲對d咩有興趣？

virgin australia 會平d

其實我抱著漫無目的Mode去
睇下山望下海食下嘢周圍行下

謝謝你 好詳盡推薦

waston bay幾好個沙灘幾靚人又小

中意遊水會覺得幾好

會好遠？
但真心好靚

可以睇下
Btw小毒毒吾識游水

有諗過去Dubbo嗰個Taronga Zoo，同悉尼嗰個唔同，好似多啲嘢睇

個陣有冇光影節

好靚啊

呢個都有考慮過去

宜家好似無了？

年年都有

不如大家分享下住邊？
酒店？AirBnb？青年旅舍？

Book咗5月尾4晚Mercure Sydney,貪佢夠近Central station
但依家有啲後悔唔book apartment, 好想煎牛扒羊架

上次住呢間The Ultimo Sydney
Cbd, central station and darling harbour 都係10分鐘內行到

岀發前已經Book左
我係逐日day tour 咁book
用Fit travel

KK Day果的One day tour唔知好唔呢
想Book好曬先去

如果我一條友 煎牛扒
會吾會好Lonely

好似幾好 咩價位？

唔太記得但我係同家人去
如果自己一個可能會有啲貴

自駕遊慢慢玩就OK嘅，但join tour 好似冇咁多日嘅選擇

5日

吾你老母

你有冇睇我上面打嘅嘢

澳州牛扒羊架必試
超市買超平但餐廳一個人食除咗貴仲尷尬
除非你自己一個去公園開爐燒
如果唔係就Apartment 自己煮最好

十二月會去兩星期澳洲
一定要去悉尼 因為影相

諗緊去埋melborne 定 tas 定brisbane好

Tas而加都凍死咁濟

9日早午晚各叫一次雞

Watson Bay 有條heritage trail 去Hornsby Lighthouse 沿路有個Lady bay Beach有裸女睇

我7月頭去tas，想問問會有幾凍法？同埋係邊種凍？
利申：冬天去過北海道、北歐，有無邊個地方可以參考下

Sydney好悶 搭多個city la

都係-幾度咁而加都3至12度左右
邊種就真係睇天氣同地方

我7月頭都會自己去Sydney 搭單問下有冇住宿推介

同問

有無人Join 過KK Day Sydney的Tour？

Tasmania local tour嘅話建議join Big 3 Tasmania，上年2 月join個，日日唔同導遊，記得去Cradle mountain果陣喺個70 歲嘅阿伯帶團帶你行山，見到d特別嘅植物會摘出嚟叫你聞下，Wineglass Bay個鬼佬仲跑山，不過食就要自己準備，跟鬼佬團體驗同華人團完全唔同。

報咗藍山+Featherdale動物園+原住民歌舞表演一日遊
連入場券每人港紙702

推下post先
底已沉